# Проект: «Разработка типовой модели угроз для веб-приложения с мобильным клиентом, обрабатывающим медицинские персональные данные»


Разработка велась в рамках дисциплины "Проектная деятельность"
Сайт: http://webteh.std-834.ist.mospolytech.ru

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @denis135        | Шумаков Д.О.             |

## Личный вклад участников

Шумаков Д.О.
Разработка типовой модели угроз - 72 часа.